曾俊華是救世主 支持曾俊華永遠是對的

俾負評的是五毛

曾俊華做左特首
人人唔駛返工有糧出
長生不老

但主耶穌同時又賜予林鄭希望

林鄭聽到的是撒旦的聲音

支持曾俊華支持曹星如

我是道路真理生命，若不藉著我，沒有人能到爺那裏去

屌，你有票咩？！

屌，你係香港人咩?
發表下意見同立場都唔得?

四大條件之一：香港人擁護

好鍾意食品客呀

有冇再send 去

無了

爹親娘親都不及曾俊華親

樓主好波 一個帖就暴露出盲反曾撚啲智商
係有point啲洗乜開埋哂呢D低質曲線post啊

支持831 支持23條 唔收反150個單証
香港人都可以支持